★再有卡拉OK出現確診 男患者唱K期間沒戴口罩 於馬莎百貨任收銀

再有卡拉OK出現確診個案，男患者於皇室堡的馬莎百貨工作，主要做收銀及上貨工作。他於上月23日發病，出現流鼻水，仍有上班，期間有戴口罩及與同事午膳，他在上月25日為同事餞行，一行7人到銅鑼灣CEO Neway卡拉OK消遣，唱K期間沒有戴口罩。而唱K的同事中亦有1宗初步確診個案。該名男患者的妻子早前確診，根據發病日期，疑被男患者傳染。

Neway顧客馮小姐：不會戴口罩「唱K」，自己有做運動，不擔心受感染

返工=肺炎

點解個男人個老婆之前確診，呢個男人間鋪都一齊唔停市，今日仲開緊？

dklm
我想講佢4月4先派通告比租戶話確診
4月4先嚟無開門
但佢23號已經有病徵仲返工
不負責任M&S！

個員工肯定仲有去商場廁所
仆街啦

另外確診個員工係鑽石山分店，搞到個個都要隔離，但個店長可能唔想放no-pay leave，就去咗九龍灣德福分店繼續翻工，完全唔打算隔離

M&S會唔會慢左少少？ 而家先關鋪14日？

鑽石山個間中左，琴日仲話重開

仲有無其他受影響分店